（車九） 車路士vs熱刺

Kick off
0423
00:15

AKE

諗下好啦

值得期待嘅

牙朗同卡圖出得未

三打？

贏到我食屎

你係咪都要食嫁啦

聽日去台北
希望贏波

支持車仔

贏波你陪我食

ake in costa out

有ake了

confirm 出ake wor

今場已有收皮準備

唔輸得太難睇就收貨

睇user 名都知呢度係車區

Read my name

Lm, support

留名跟進第一次買波乜撚都唔識，淨係玩過fifa online

邊度有得睇？

買了你地車贏
請全力win

贏一球好了

冇人斷腳就收貨了

Our starting team today is Courtois; Azpilicueta (c), David Luiz, Ake; Moses, Kante, Matic, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro. #CHETOT

踢波無勢 最慘

Today’s subs are Begovic, Zouma, Terry, Chalobah, Fabregas, Hazard and Diego Costa. #CHETOT

好鐘意今日個陣

azp

ake

其實橫掂都留力
查路巴換埋馬迪好過啦

Batshuayi

屌你老母馬迪

希望可以捱到打和射12m

屌你車狗留力?

Ayi終於唔洗比人羞辱

LET'S FUCK SPURS UP

BBC
acestream://4b73d41e4ca25766dc1c7e16d120bcc87eaaaac5

難d

屌你老母臭閪又出馬迪條仆街

對住mma隊 唔好有人傷就好了

真係唔想見到馬迪住

咪撚玩啦伍寶

條中場又可以比人收皮

又出matic

希望捱到半場 進攻組織今場靠安

對面全陣

mac機可以點睇場波？

契仔馬迪

干地今場走黎出球迷陣，好正

有無flash link

收起哂左右閘，怪陣

馬迪新契仔

干爹有上連登

我有預感安神同亞衣會大爆發

vm win sopcast
or

世三冇正選
契仔又正選

笠水了

Ayi準備大爆發

我熱今場係咪可以allin

周中仲要打修頓，半放棄算
聯賽>足總盃

未解完凍

應該係牙衣最後一次機會

世三係咪病左？

爭氣踢場好波比干爹睇

隊長

後備

一諗條中場比人強姦就

Sub有

加油

牙衣 牙基 雙牙拔刺

前往地核嘅潛艇即刻離開, 請盡快上艇

睇半場先ok?

不了 豬波直接轉會做熱狗威威

話唔埋有出奇效果呢 睇定d先上艇

希望亞衣今場有波入

英文LINK?

有無英文flash link?

每場格言
屌你老母!馬迪

我想問
切呢?

切連後備都冇
好失望

跟隊

屌你老母 馬迪！

屌極都唔會成才

屌你老母 馬迪紅色

AZP 隊

BBC有撚仔

sop://
sop://

人在外地 請問有無電話link

又有得cap

斷腳你哋冇咁肉痛

躝is ok

足總杯攞唔攞都冇乜所謂
但係挫一挫熱狗銳氣好緊要，等佢地聯賽冇咁順
加油我轟

no la 斷咩腳 話哂自己球員

BBC有雷斯派膠J片

唔差在出埋切啦

22mins

屌馬迪都唔會有作用架啦
慳番啖氣屌其他人啦

食屎啦馬迪

後備都無

mma

唔出世三

準備屌臭馬迪未

求link

連馬會都睇少我轟

我轟危矣

因為熱狗無敵

456我轟啦

個中立區有link

冇英文LINK

卡吐好似同TOBY講緊佢上星期點整傷

睇返Kane D入波
沙皮D入攝搶點仲差過學界

AZP

輸撚硬,熱狗暴力足球食撚屎

AZP一出場就激勵士氣

有ake

去中超啦屌

對面全正選

處男帶頭

Azp Captain
Conte mon post

輸少4粒當贏

點建會咁出陣？

隊長霹靂古達

第二頁有

Ayi

黎啦, 準備開波

開波未？

對面唔出davies and walker?

原來Dier可以打中堅

ayi ake

Cahill食物中毒

打過好多場啦喎ching

如果呢場輸咗喺咪就三連敗?

Azp

442

隊長Azp

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

中圈 儀式ing

求網頁link

2連姐

仲用馬迪

又唔喺熱狗,又冇睇開熱狗
真喺唔知

第3頁有

有冇人睇BBC條LINK會個畫面花花地???

Lag 下lag 下

same

Totalsportek?

開波

正選

本來買返黎就係中堅

但好高清

ready to 開波

點解血台唔開 好似tot fans黎

幾日宣布停左

血台收左皮

頭10分鐘好重要 次次都係呢段時間失波

直頭差佬上門

屌你老母 馬迪

Gun

血台話比差佬逗上門
以後齋講唔播

luiz又標到咁前

牙朗呢D地方玩波
是咪傻咗

係

咁大件事

好驚又比人屈身高
Ake都唔係高

睇人地今年雙冠

趁熱係6倍個陣all in左

ake守波 睇落打閘封波好啲

如果呢球安傳到俾亞衣應該就1:0

Good run by will god

咁粗暴

亞衣起碼比哥狗勤力

Ake

咁樣做低柏度

決戰未來熱

亞衣+柏度

金章快啲出招

柏度

Lan好撚快

屌你老母 死熱狗

踢到哂都FING手

熱狗

食糊位

甘都冇紅

賤種係咁

屌你老母

1:0

Yes!!!!

1-0

安!!!!!!!!

Goal

Ayi靚pass, Ake靚剷

契弟安勁能到

阿茄阿衣做到野

Will GOD

安

韋

波皮都掂唔到 仲fing手

安仔

阿衣淨係依下都有貢獻過沙皮狗上場

屌 好波呀

god

安！

安囝

安！！！

靚呀！！！

反安[

屌你 安

金章 繼續屌

攔

Lan

William goal!!!

金章第幾球罰球

開局唔錯 keep住唔該

wa diu

靚到

迷安終勝利

入1球唔好咁開心住
出力屌

金章

!!

安仔果然係熱狗黑星

唔反安了

安chok 大絕入左

ok 我放棄反安

He hate tot

柒頭安

屌你上場睇獌豬2:0
而家冇睇即刻1:0

TOT

哇 柒頭安勁撚到

真係罰球王
我想問有數據未 安入左好撚多球罰球啦和

安又指下金章俾佢睇

安仔風火輪

唔撚講咁多
安god

呢球罰球其實Ake+亞衣+柏度都好大功勞

金章勊熱狗

如果呢場贏波今季唔反安

安打熱狗

不反安了

咪再反安

安
唔讚得 繼續屌 無左沙皮好似順左

軌迷留名

Yes 我轉迷安

一晚好啦
風火輪定律

Me改名做 will god

安打親熱狗都上身

金章安

唔講咁多 Will god 好波

熱狗屠夫安

打得快左 前面三隻都快

sorry了熱9
今日係安god day
你地唔好彩

安又上身

安：急不及待想玩弄熱狗了

以前無人射罰球
依家個個都射得

今場班友好似定d
上場作客獌淆晒底咁

安啲罰球既入球轉換率有幾高？？

安百屌成材
差馬迪未生性,屌你老母馬迪

Ake 剷 -> Ayi靚pass -> 柏度博Foul
而加我車先係未來隊啊

飛機............

冇左沙波拖慢攻勢

willian = big game king

有馬達

真

我對馬迪仲有一線希望

出埋飛機

契弟安

何輝:唔係話叫呀邊個走

迷安黨出來吧

Ake果下靚呀

原來夏殺同沙皮係鬼
成隊生曬

咁快出飛機

飛機

今季車狗好多罰球入波

你愈反安 安愈強大

.飛機

都係唔好吹奏安

ayi 點都好過costa

要知道領先一球很危險

飛機講咩

迷干號

Yes

ayi

迷干黨

一日未完場都要keep住屌

Antonio! Antonio!

射n次先一球

ayi爭氣啦

亞衣第一腳射啦

Kante

in 干爹we trust

安入多兩粒我出錢包飛機

Ayi 都做到2傳
沙皮

藍干號

咁都唔射，牙衣係咪無信心到咁

亞衣射一腳先啦

哥狗咁興奮做咩 都唔知浪費幾多球

gun 我幫安打埋飛機

哥狗

Ayi hold太耐

哥狗激情慶祝

Costa

Gun 我吞埋

阿衣雪到硬撚晒

yeah中超出OFFER出我

哥狗躝返鬼國喇

諗住cup一下fake對面

Ake好勁

咁都有得屌
唔慶祝又話佢有離心快D死去中超

收皮啦中超達

AYI生性干地就一野賣哥狗架啦

ake 好好j

簡迪真係好勤力

其實安指天應該係獻比佢老母

狗達個樣笑到我仆街

True blue

哥狗: 去得中超啦!去得中超啦!

安＞世三

呀茄真係幾得

入球率都算ok啦

但罰球安真係好屈機 暫時成個英超講罰球 有邊個勁過安？

FEEL 到馬迪狗好認真

慶祝都屌
你話佢哭波song就話姐

仲要青訓

大家好，我係撐安大聯盟打手

no 燈 plz

大細爆炸頭

kante

Kante今場好撚勁

我朗
2柱1入波

Alonso

左閘又得 中堅又得

成隊芧撚到
埋身抽幾下水先

如果可以無限換人 到罰球先換佢出來 都算ok既
其他時間不了

安不再hold波

一早買左你地車贏
對你車有信心

ake ayi both good

Kante帶波都幾痴腳

撐安? 不了

牙朗好似真喺射親都中龍

有 banner dry land sir

zouma 個樣呆左

佢之前太攰啫 回完氣就頂級架喇

今年射3
2 中柱 1 入球

摩西都好硬淨下

zouma ->

banner

ake好似古烈治

如果個banner係costa go china la diu就好

不嬲咁既樣

阿朗素有待觀察
但安上年開始已經係咁入罰球 入罰球率好撚高

對MU都好勁

望真d，有馬迪，有d不安

偽文青今日幾活躍

今仗D逼搶有改善

請大家支持安仔

ayi好肯跑

咁快幫干地打定j

zouma: ake咁撚勁既

大家覺得AKE踢成點?

算唔算係GEL撚定頭

新P祖唔係浪得虛名

Nathan son

死老豆之前個段就係

今日d組織貢順既

ake 係度補償左後防速度唔夠既弱點

我車有未來

Ake明顯fit過happy

頂,安真喺唔讚得
浪費咗球反撃
鳩彈上去

對MU佢一個人做埋Sistertic d防守野

好跑得

阿茄根本就係古列治個仔

Ake真係幾掂
上場有出佢應該幾好睇

柏度同安好撚快

阿里真係唔講得笑

ayi 差D

pedro好撚快

今場角大好少壓上

ayi差D

13分鐘，睇定啲先

冇左哥狗

阿衣爭氣啦 唔想再見到哥狗

oante啲比波

有聲

擺定個波就識踢.. 個波碌住就唔識踢

呀衣

亞衣good try

屌 呢句真

唔入罰球就冇撚用架喇

起碼走位走到個頭槌出黎
雖然好似少少越位

前場逼搶 + 安囝未出時間停頓

15分鐘牙依已經有攻門

差少少出事

柏度好撚勁

感覺好精神

冇左哥狗，進攻流暢左

阿衣今場有威脅既攻門應該多過哥狗近5場加埋

呢個岩

Azp差啲出事

azp差啲做隊長派膠

哥狗既Sister盤球就算9數啦

希望唔好再出

安 今日個pause掣壞左

其實無埋夏殺都係
夏殺太痴波

熱狗好多角球

真，垃圾哥狗進攻終結者咁款

ayi幫到手做二傳都收貨

起碼有個活力先 唔係下下去跌搏foul

平安鐘

1-1

太依賴佢

連ayi都keep到控球權識得等人走位交波
哥狗真係可以收檔

睇得出ake波底唔錯

簡咁都頂到

對獌前兩場跌咗d

1:1

前場d傳波幾果斷 亦好到位

安入果球
都係ayi後腳比柏度先搏到foul

卡吐果腳唔好得好多

又輸燒味

屌

Ok 垃圾車

加油啊

話咁快

fuck

1：1

...........

加油呀

哥狗學界級傳控，少左佢真係流暢左

屌你又斬

頂得咁靚

咁難頂都頂到

後腦都頂到

AKE 既錯 kane係前面都無用身壓/ mark到

頂級

垃圾車唔贊得

抵輸

頂得咁撚靚

抵輸啦

比我開心多陣得唔得

有冇咁撚勁

又係大力神

頂得太靚
傳到咁都頂得入

係頂得靚既

又真係頂得靚

咁樣都頂到...

再黎過啦 對今日隊波有信心

馬迪眼神防守 mark空氣

有比壓力喎

又從新黎過囉
harry kane d 門前觸角真係好

Ake走漏

有預感今場開大

要落力d屌先得

頂得靚 但馬迪mark得唔緊

出事了。

有無咁撚靚呀屌

kane好撚勁呀

Ake真係要磨練下

eriksen真係好勁

比人拉開左注意
慢左半拍

冇mark添喇直頭

次次領先1球都係咁 劇本黎架？

2.5球已買大

無野好講

mola

感覺上熱狗入一球好易
垃圾車要入一球就好難咁

馬迪眼神防守

Sistertic做左好耐觀眾啦

馬迪out

Ake 球球傳俾龍

果球應該pedro逼，佢叫左kante去

賣比邊個會要

ake又奶野

真係好似Lala land男主

kane>lkk

你地咁快讚ake

佢跟得唔緊

Ake地下波搶曬 係高波mark唔實

魔佬

屌ake比d力啦

Go Yuen Long la diu

呢段比人攻到傻 頂撚住呀

幾年前5:1

艾基

kit chee

中超

咁快j 又出事啦

不嬲都係

Azp 留長頭髮 下季組個爆炸頭防線

luiz lan

當年2:0先失
同埋安球罰球唔夠撚仔靚

矮

接受現實
垃圾防守

卡吐爭少少就救到

沙皮同kane而家比真係

Ake呢場之後準備雪到完季

無咁嚴重下話

雷斯 傷

泡菜仔想硬爆不了

仆街

睇返個慢鏡 真係頂得好靚

gg

熱狗正仆街

Luiz

Alli

巴哥轉身靚d

死熱狗 死都唔肯停

ali

電欺傷咗

dllm拳王狗

Ali正賤種

雷斯

茅到西

未來熱賤到

WA Diu
Terry

玩完

死賤種

屌你老母啦 拳王

訓啦
決賽 熱狗vs阿奴

正仆街

黑撚到

去打拳啦屌你老母

Ake好掂喎巴打
有時佢仲可以補Alonso位

食撚屎啦ali

淫賤隊長

成隊最賤狗就係ali

旁證睇唔到踩人

仆街唔撚收腳

死垃圾熱狗踩人

又傷

死熱狗

老老豆豆,呢球應該唔喺有心喎

屌好撚痛

屌佢又係個賤種阿里

fa d標準咁唔一致真係on9

茅閫 屌你老母

踢成點

拳王真係好狗

落得場同拳王打就預左傷啦

應該冇事掛

屌 擺明有心啦

屌你老母熱狗

屌你，你話啊

係咪要踩斷腳先會有牌

熱狗死仆街

推到佢停賽

好撚仆街

又係條仆街賤種拳王

屌你老母打波定打功夫

狗西ali

好撚陰濕

熱狗死全家 屌你老母

英足賊要捧佢班二線英狗丫嘛

又跑得返

呢下係哥狗
第日上頭版

屌你老母 臨完場唔該出一出哥狗出去打柒班熱狗先

拳王學哂DC d仆街野....

垃圾熱狗mma

撚屌熱狗

拜明唔收啦

賤種狗

頂到

屌你拳王

Ahi

俾你踏到落隻腳同草會唔會分唔撚到呀

唔洗諗啦
全力踢人啦

熱畜空難死，熱畜加英狗斷腳生癌死

雷斯長傳

咁都唔吹，on9

有冇link?

咁都冇嘢？

打攬球

咁攬都無foul

咁撚樣都唔FOUL

正賤種 阻金章安

無foul

攬住都冇foul
好波

咁都唔吹

攬住都得

真係痴撚線

呢下無撚野呀

唔吹

攬實都唔foul

屌你狗西丹比利

明推鳩你

打緊mma?

功夫足球

笑左

食屎啦熱狗

屌 呢場唔打撚爆熱狗條氣唔順

驗眼啦

屌你老母，咁都冇事？

咁都唔foul過份左呀

sopcast 259955

Agger

dembele on9?

屌你熱畜係咪有特權係咪大撚晒

Dllm 想有12碼？

賤種熱狗

拉人係熱9尺已經係小事

熱狗我屌你老母

成班熱狗都係賤種黎

Mma咩你老母

英人未來隊係大哂 仲要fa cup幫到盡

你老母 阿衣同哥狗d搶點爭幾撚遠

bat起碼下下都肯跑肯比壓力比對面

屌你老母熱狗轉行打mma

哥狗下半場出黎同ali單挑啦 兩個都賤種

Ayi 都唔差啫 唔明點解干爹要雪咁耐

偽文青對住son啲防守做得幾好

唔意外，大大個英狗足總做靠山，拎埋士巴拿出黎打尻你都一定冇事

兩個一齊紅又點話

跑咁多驚佢下半場冇力

點解次次對熟狗個人都好火

喺,D兩邊傳中有威脅好多

我發覺除左車仔, 連登好多隊fans 都唔多妥未來熱

依場可以出拳早響啦, 使乜踢得咁辛苦

亞衣最少出黎比到波 沙皮係幫對面打反擊

一個月踢一場都無力就死得

抵喎

今日攻都做得好
又過人又有威脅傳中

FA喎，一定係拳王黃，哥狗紅再追加罰夠6場啦

azp 勁

咁撚柒茅，抵比人屌啦

成隊打mma 都唔撚係踢波既

ayi睇落硬淨d

其實今場迪亞哥可能仲多發揮

要靠個人爆發力突圍

其實我地係打少個
馬迪去左邊

因為隊狗次次打其他隊都有黑哨+暴力足球

你都on9既, 哥狗同Ali單挑就緊係紅哥狗, 完場仲會比個Fair play獎 Ali

哥狗會上埋頭版

沙皮幾時有爆發力

截左球啦

賤種隊人人喊打

熱狗hard tackle 其實用得好好, 佢地聯賽一張紅牌都冇....

Ake向前傳波麻麻

開拖果陣都無

亞衣跑得快 好用過Costa 始終今場快波

打架

波X池會淨抽哥狗水

ayi勤力

30分鐘一個鏡頭

同撚意!!!

AYI

英格蘭未來邊個敢郁佢

多謝FA

亞衣又唔係想像中咁差喎

啲步頭重到

好過見佢派膠

佢少d出現咪好

衰門前把握力唔夠

馬迪呢d人型公仔都仲可以正選啦

痴個波落黎妹成分鐘就叻

一路進步緊, 第一次正選簡直係災難

派膠就基本啦

所以狗廁出到歐洲唔識踢波就係咁解，冇英足賊照住

阿朗不斷foul

係架 我地落腳就係茅波 佢地就係踢法硬淨

成隊波除左欣賞kane eriksen 同泡仔 其他全部都係狗

又呢啲位

牙朗小心D好喎

睇家曼個場 呢場好似食左藥咁架啦

明明熱刺d人唔洗打呢d波
打緊迫根本就夠
你成隊舊時既史篤城咁踢

成日比個波當狗咁撚

又係咁
永遠殘種無foul
我地下下foul

good job

嚇餐死

冇乜欣賞邊個 但佢地事實係幾好波

kane同孫都好系

高波輸哂

wa

頂唔頂到半場都成問題

人地都燒味好有威脅

嚇撚死

撳住嚟砌

又比人斬啦

平安鐘就黎爆啦

熱狗個個傳中都咁靚 我轟凈係識角大

今場都幾偏幫熱狗...屌

係咁輸高波 好危險

點解成日mark漏一兩個

俾人咁斬法 至少失多一球

實俾人頂死

好耐無入過人地禁區了

今場唔見左干地既

又俾人壓住打
有無差咁遠呀兩班波

連cam都黑

諗計啦干爹比人燒味好撚淆

ake好波

上次作客就係輸呢d 唔可以睇定定比佢斬 出得好靚

平安鐘已爆

Ake同Azp都冇頭

比人撳住黎屌先係架嘛

一開波踢得咁順，嚇死人咩

ayi搶點好好

打和加時定重賽？

bat做到二傳 哥達

拉安仔落黎防出波啦

馬迪比親啲波都好似陰鳩隊友咁

雷斯發哂力去追

Ayi ake 都滿意

雷c

Luiz 都截唔少

亞衣搶點勁過哥狗

如果Bat打起左干地個3-5-2個Pelle位可以搵佢做

true blue

有冇個SUB LIST睇下

傷左雷斯真係唔敢睇泰利比人完爆

Ake 好落力

馬迪真喺冇鬼用
高波又頂唔贏
防守又人哋一推就過到

阿衣都唔係咁差遮

但遲早要換zouma 咁斬法

做第一點set唔少波落黎做組織

佢唔上腦真係世界級
一上腦

其實ayi真係幾好
除左自己禁區頂有下無啦啦橫傳返比人
其他時間都做到中鋒要做既野
好過哥狗下下去又甩 一係就玩到比人搶走

Ake可以補Alonso位依件事真係好好J

比人下下撚過頭

之前打英甲定英冠都比人爆

中場又唔夠力控場 馬迪真係無咩用

雷斯係英超包波真係數一數二咁穩

契仔

不如半場俾雷斯休息啦 好驚對面又出手

半場都過唔到咁

安d彈波閪到

比人SM

其實今場馬迪作用就係守死球頂高波

我轟得頭10分鐘好波

電欺又中招

打左10分鐘好波就無

azp睇住

今場彈左好多都唔貼地

場場都好似打小個咁

比熱狗斬咗幾鑊

買個大黑肉腸無咁嬲

條仆街成日跟失

換囉

卡吐黏士

痴線呢下
防中無哂
睇住ali埋去頂波
好彩卡吐出得切

剛才打返擊佢個傳波真係西到一個點

有神籠 唔洗驚

出馬迪好似打少一個

馬迪換chalobah啦仆街...

出法比喇 死攪馬迪做乜9

開始個中場被人控制住

馬迪躝啦

尋人啟事搵 Matic

鏡頭一轉又係去左熱狗腳下

大力神唔踢大會真係浪費哂

比人禁住砌幾勁都冇用啦

雷斯真係用生命防守

12碼！！！！

好波

俾切 查路巴出下好過啦 等佢地成長下

12m

出法比起碼控得住個中場，馬迪根本幫人地打反擊

對面dembele+wayama係難搞d

冇人HOLD到波根本..

世三重要性

12 碼

PEN?

son打翼衛真係出哂事

抵啦

終於吹

不了好波
唔出住
等泡菜仔剷

岩岩好呃到韓仔

pk

12ma

爽

2-1

所以Mark 死hazard 就玩完

放軟身 陳豪好醒

應該係睇定黎食

巧緊張呀

有無dive?

自己跌埋去

咁都無就真係黑

泡菜

安都可以做到少少

呢球讚下馬迪截到波啦

Goalllllllllll

繼續屌金章

2:1 唔好讚住 要繼續屌

唔比阿衣射

摩西斯好似見到佢剷先行落佢度

安 唔通可以

好似有少少

ayi想射

安B

Azp 唔比亞依射

BAT想射?

牙衣被拉走

無人睇到

契弟安GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌你老母咩熱

影帝陳豪

Ayi想射
證明佢有heart

安會唔會上演...

爭左黎射？

干地叫 安射

摩西食腦

GOD

推一推

On9韓仔咁都落鏟

牙衣慘豬

He hate TOT

不了

放軟身 但韓仔咁早落腳 無得講

明搏架啦，不過唔中波訓埋去吹都無得講

禁區落鏟 無得怨啦

Ayi咁快想射

好好笑佢個樣 心諗大佬我都想入波

Pish

根撚樣都贏到 真係偷笑

佢on9姐根本唔洗打橫鏟

做得好

其實好似插左水

Azp 好隊長，屌走亞依

明陰你！出晒腳，陳豪一跌你韓仔實死

點都唔到AYI啦

阿衣希望你唔洗靠12碼都入到

ayi靠自己實力入返球啦 大家都支持你！

老孫太衝動，摩西斯就醒目仔

2.5大已開

屌你 摩西明顯減哂速比你踢

平時亞衣射
不過干地叫 安射

呢球馬迪傳比亞衣係幾好 不過應該係負碌

安有冇機入3球

呢下真係正

醒神 唔好開心住

咁重要 未輪到佢

抵啦 等你踢功夫足球丫拿

安今日戴帽

想要hat trick

呢個真 行住都得

原來跳起埋

亞衣如果射失永世唔洗上番水

屌 羅里斯紅啦

走啦韓仔

摸西的確搓過佢
唔中波中人

插水

呢下好似fifa咁
追到盡剷落
唔中波就foul硬

MOSES

妹迪做乜都錯

熱狗剋星

比著Costa一定無penalty

ake tackle

其實真係

呢球贏在摩西夠古惑

手球！！！！

多謝韓國佬 一星期唔反韓

出撚哂wo

俾埋牌奇達

真係dive

睇定黎食 真係有接觸既

Fifa 咁

係有d插 但son又真係唔使咁剷

似係禁區外

當平返個pen

紅牌啦屌

擺明出左禁區

哇

真係可以用手比賽

頂住呀

正

屌呀 熱狗個龍禁區外接波

車唔該頂撚住熱狗

lloris自己拍出黎再用手接冇FOUL 新規例?

屌你熱狗

球證盲架真係
btw阿衣落力d追隨時入到波

個勢點都鏟中.. 唔跳起就要食一野啦.. 跳起有咩問題..

出晒禁區

開定post2？

原來係Dive, 班熱狗有口實話黑哨啦

如果角色調轉一定比你地洗版
睇波睇得好有偏見 都唔持平既

一人一次

狗四隻都係腳bo ching

馬迪做乜撚野仆街

睇慢鏡就覺得搏到姐
一秒間落晒黎閘都係跳過去架啦

推人無事

四隻都係腳ok?

son傻鳩多D

禁區外用手
屌你死熱狗

手球都出埋

黑撚到屌你老母

球證呢個職業真係呃飯食

都是腳

下次咪啦

dembele

Son唔醒水啫

又攬

如果輸真係輸韓仔！on9先會咁鏟

抵撚死

屌個trippier好樣衰

屌你老母dembele 狗西 下下都收山腳死全家啦

阿朗 黃

嗱 冇吹洛理斯禁區外接波當還咗架啦

牙朗咁有火

成隊熱狗都好樣衰

丹比狗

On9 Alonso

開左po